[{"question": "https://www.zhihu.com/question/30095244", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30095244/answer/166092543", "content": "\n\u5750\u6708\u5b50\u5230\u5e95\u79d1\u4e0d\u79d1\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38182938", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38182938/answer/170966670", "content": "\n\u7b11\u6c14\u7b97\u4e0d\u7b97\u6bd2\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59770900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59770900/answer/170528910", "content": "\n\u56e0\u4e3a\u73b0\u5728\u6682\u65f6\u4e0d\u60f3\u751f\u5b69\u5b50\uff0c\u8001\u516c\u8981\u79bb\u5a5a\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57201594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57201594/answer/170744571", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5916\u56fd\u4eba\u5728\u4e2d\u56fd\u5c45\u4f4f\u6216\u5de5\u4f5c\u540e\u5c31\u53d8\u6210\u4e2d\u56fd\u7c89\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57201594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57201594/answer/170995181", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5916\u56fd\u4eba\u5728\u4e2d\u56fd\u5c45\u4f4f\u6216\u5de5\u4f5c\u540e\u5c31\u53d8\u6210\u4e2d\u56fd\u7c89\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59844919", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59844919/answer/170556977", "content": "\n\u5982\u679c\u4e00\u4e2a\u73b0\u4ee3\u65e5\u672c\u4eba\u7a7f\u8d8a\u52301930\u5e74\u4ee3\u65e5\u672c\uff0c\u5982\u4f55\u907f\u514d\u592a\u5e73\u6d0b\u6218\u4e89\u7684\u5931\u8d25\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23996529", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23996529/answer/170995162", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9ad8\u8003\u524d\u6495\u4e66\u8fd9\u4e00\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59914340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59914340/answer/170779376", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u82e5\u742a\uff08Rokid\uff09\u8fd1\u671f\u5927\u89c4\u6a21\u6295\u653e\u4e8e\u77e5\u4e4e\u7684\u5e7f\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60001491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60001491/answer/171271598", "content": "\n\u6469\u62dc\u521b\u59cb\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u8d77\u8bc9\u77e5\u4e4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59970465", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59970465/answer/171027502", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e49\u548c\u56e2\u4e2d\u592e\u5c06\u5e2e\u52a9\u5927\u9f84\u672a\u5a5a\u9752\u5e74\u627e\u5408\u9002\u4f34\u4fa3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35143182", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35143182/answer/170890941", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u98de\u673a\u4e0a\u6709\u4e00\u4e9b\u5947\u602a\u7684\u89c4\u5b9a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32014757", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32014757/answer/158957365", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7f8e\u4e3d\u6d77\u5c9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59964897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59964897/answer/170874082", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u524d WINGS \u4e94\u540d\u961f\u5458\u7591\u4f3c\u88ab ACE \u8054\u76df\u7ec8\u8eab\u7981\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59958399", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59958399/answer/170949596", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u56e2\u67d0\u5458\u5de5\u5728\u62db\u8058\u4e2d\u5b58\u5728\u6b67\u89c6\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59831653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59831653/answer/170130902", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u5927\u8fde\u67d0\u9910\u5385\u5185\u4e00\u5973\u5b50\u56e0\u5973\u7ae5\u558a\u95f9\u505a\u51fa\u8fc7\u6fc0\u53cd\u5e94\uff0c\u5973\u7ae5\u6bcd\u4eb2\u4e0e\u5176\u53d1\u751f\u51b2\u7a81\u300d\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59733933", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59733933/answer/169063944", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u67d0\u5c0f\u5b66\u751f\u6709\u611f\u60c5\u7684\u6717\u8bfb\u5218\u80e1\u5170\u727a\u7272\u6bb5\u843d\u65f6\u52a8\u60c5\u800c\u6d41\u6cea\uff0c\u5176\u4ed6\u540c\u5b66\u5374\u5728\u7b11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21848386", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21848386/answer/169157632", "content": "\n\u5185\u8499\u53e4\u9ad8\u8003\u8981\u8003\u9a91\u9a6c\u5c04\u7bad\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52458792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52458792/answer/143833820", "content": "\n\u4f60\u9047\u89c1\u8001\u5e08\u505a\u8fc7\u6700\u5947\u8469\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59964897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59964897/answer/170960082", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u524d WINGS \u4e94\u540d\u961f\u5458\u7591\u4f3c\u88ab ACE \u8054\u76df\u7ec8\u8eab\u7981\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59909316", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59909316/answer/170589969", "content": "\n\u8bd5\u6dfb\u4e00\u53e5\u8bdd\uff0c\u8ba9\u4e00\u4e2a\u4e0d\u6050\u6016\u7684\u6545\u4e8b\u6050\u6016\u8d77\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56168289", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56168289/answer/170959137", "content": "\n\u5173\u4e8e\u65f6\u95f4\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59319048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59319048/answer/166230332", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u540d\u4eba\u6709\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u4e00\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56748730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56748730/answer/170935811", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u300c\u64a9\u300d\u6216\u88ab\u300c\u64a9\u300d\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59803604", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59803604/answer/170727890", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6bd4\u7279\u5e01\u6ca6\u4e3a\u4e00\u79cd\u7f51\u7edc\u72af\u7f6a\u5de5\u5177\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59412484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59412484/answer/170522900", "content": "\n\u6700\u8fd1\u5728\u77e5\u4e4e\u6295\u5e7f\u544a\u7684 Rokid \u662f\u4ec0\u4e48\u6765\u5934\uff1f\u53f7\u79f0\u56fd\u4ea7 AI \u667a\u80fd\u4ea7\u54c1\uff0c\u6280\u672f\u4e0a\u6709\u8fd9\u4e48\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56487378", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56487378/answer/170776269", "content": "\n\u6211\u56fd\u5176\u4ed6\u5c11\u6570\u6c11\u65cf\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56de\u65cf\uff1f\u6709\u8fc7\u63a5\u89e6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59770900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59770900/answer/170814360", "content": "\n\u56e0\u4e3a\u73b0\u5728\u6682\u65f6\u4e0d\u60f3\u751f\u5b69\u5b50\uff0c\u8001\u516c\u8981\u79bb\u5a5a\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57201594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57201594/answer/152341321", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5916\u56fd\u4eba\u5728\u4e2d\u56fd\u5c45\u4f4f\u6216\u5de5\u4f5c\u540e\u5c31\u53d8\u6210\u4e2d\u56fd\u7c89\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59958399", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59958399/answer/170810504", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u56e2\u67d0\u5458\u5de5\u5728\u62db\u8058\u4e2d\u5b58\u5728\u6b67\u89c6\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59914340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59914340/answer/170480766", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u82e5\u742a\uff08Rokid\uff09\u8fd1\u671f\u5927\u89c4\u6a21\u6295\u653e\u4e8e\u77e5\u4e4e\u7684\u5e7f\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29410588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29410588/answer/170527694", "content": "\n\u5c0f\u9a6c\u8fc7\u6cb3\u8fd9\u4e2a\u6545\u4e8b\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u7248\u672c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25527623", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25527623/answer/171351489", "content": "\n\u5973\u751f\u88ab\u5916\u79d1\u7537\u533b\u751f\u68c0\u67e5\u809b\u95e8\uff0c\u89c9\u5f97\u96be\u582a\u5fc3\u91cc\u8fc7\u4e0d\u53bb\u574e\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59830583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59830583/answer/169323155", "content": "\n\u5f90\u6653\u4e1c\u6253\u5047\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u8eab\u8d25\u540d\u88c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37878656", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37878656/answer/81012376", "content": "\n\u4f60\u5728\u73b0\u5b9e\u751f\u6d3b\u4e2d\u89c1\u8fc7\u6700\u7f8e\u7684\u535a\u58eb\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34893694", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34893694/answer/170980568", "content": "\n\u4e00\u53ea\u813e\u6c14\u597d\u7684\u732b\u6027\u683c\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/171126327", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24097778", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24097778/answer/169653928", "content": "\n\u5728\u8ffd\u6c42\u3001\u604b\u7231\u4e43\u81f3\u5a5a\u59fb\u4e2d\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u6b8b\u9177\u7684\u89c4\u5219\u6216\u89c4\u5f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23607442", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23607442/answer/169997429", "content": "\n\u4f18\u79c0\u7684\u7535\u5f71\u6d77\u62a5\u8bbe\u8ba1\u662f\u600e\u6837\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55502757", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55502757/answer/170788729", "content": "\n\u6015\u56e0\u751f\u5b69\u5b50\u800c\u803d\u8bef\u4e8b\u4e1a\u7684\u5973\u6027\uff0c\u5979\u4eec\u7684\u4e8b\u4e1a\u6709\u591a\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59718670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59718670/answer/170126400", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8fbd\u5b81\u5927\u5b66\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u5b66\u9662\u53f7\u53ec\u5b66\u751f\u6350\u6b3e\u4fee\u5efa\u9a6c\u514b\u601d\u96d5\u50cf\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31148228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31148228/answer/170317794", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u90e8\u5206\u5973\u6027\u4e0d\u559c\u6b22\u751f\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31293741", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31293741/answer/115470105", "content": "\n\u9738\u738b\u9f99\u7684\u5929\u654c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29554848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29554848/answer/169811236", "content": "\n\u5982\u4f55\u4e0d\u5439\u725b\u5730\u5f62\u5bb9\u5317\u4eac\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59890985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59890985/answer/169954784", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4f60\u66fe\u8ba4\u4e3a\u65e0\u6bd4\u6b63\u786e\u7684\u4e8b\uff0c\u540e\u6765\u53d1\u73b0\u771f\u7684\u9519\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23169329", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23169329/answer/170594818", "content": "\n\u788e\u7247\u5316\u9605\u8bfb\u7684\u5371\u5bb3\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59964897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59964897/answer/170799573", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u524d WINGS \u4e94\u540d\u961f\u5458\u7591\u4f3c\u88ab ACE \u8054\u76df\u7ec8\u8eab\u7981\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30095244", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30095244/answer/166083049", "content": "\n\u5750\u6708\u5b50\u5230\u5e95\u79d1\u4e0d\u79d1\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40523166", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40523166/answer/170841776", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5c01\u5efa\u8ff7\u4fe1\u770b\u4f3c\u8352\u8c2c\u5374\u6709\u4e00\u5b9a\u79d1\u5b66\u4f9d\u636e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32189846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32189846/answer/170996242", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u884c\u4eba\u770b\u6765\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\u5b9e\u9645\u4e0a\u5374\u662f\u7cbe\u5999\u65e0\u6bd4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25527623", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25527623/answer/116340491", "content": "\n\u5973\u751f\u88ab\u5916\u79d1\u7537\u533b\u751f\u68c0\u67e5\u809b\u95e8\uff0c\u89c9\u5f97\u96be\u582a\u5fc3\u91cc\u8fc7\u4e0d\u53bb\u574e\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37111481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37111481/answer/70494472", "content": "\n\u6597\u517d\u68cb\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u8870\u843d\uff1f\u5982\u679c\u662f\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59779063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59779063/answer/169076918", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u62c9\u7ef4\u5947\u505a\u51fa\u6709\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\u5acc\u7591\u7684\u52a8\u4f5c\uff08\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38708083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38708083/answer/170490935", "content": "\n\u6d3b\u5728\u4e2d\u56fd\uff0c\u4f60\u611f\u89c9\u8fd9\u4e2a\u56fd\u5bb6\u6700\u8ba9\u4eba\u4e0d\u89e3\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58230616", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58230616/answer/159551732", "content": "\n\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u4e2d\uff0c\u53cd\u6d3e\u5728\u54ea\u4e9b\u5173\u952e\u8282\u70b9\u4e0a\uff0c\u6709\u7ffb\u76d8\u7684\u673a\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59964897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59964897/answer/170982872", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u524d WINGS \u4e94\u540d\u961f\u5458\u7591\u4f3c\u88ab ACE \u8054\u76df\u7ec8\u8eab\u7981\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26901074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26901074/answer/168987434", "content": "\n\u8d2a\u5b98\u7684\u5b50\u5973\uff08\u4e2d\u5b66\u751f\u3001\u5927\u5b66\u751f\uff09\u4f1a\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u81ea\u5df1\u7236\u6bcd\u8d2a\u6c61\u53d7\u8d3f\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34378366", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34378366/answer/157773482", "content": "\n\u4f60\u770b\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u5730\u56fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59898415", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59898415/answer/170376122", "content": "\nFDA\u6279\u51c6\u7684\u836f\u7269\u4e2d\u6709\u8fd1\u4e09\u5206\u4e4b\u4e00\u4e0a\u5e02\u540e\u53d1\u751f\u8fc7\u5371\u9669\u6027\u5b89\u5168\u4e8b\u4ef6\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u533b\u9ed1\u8fd8\u662f\u5728\u90a3\u819c\u62dcFDA\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56748730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56748730/answer/168896080", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u300c\u64a9\u300d\u6216\u88ab\u300c\u64a9\u300d\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59709040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59709040/answer/169230686", "content": "\n\u5a5a\u524d\u8c08\u5d29\u3002\u7537\u53cb\u4e00\u5bb6\u8fd9\u6837\uff0c\u8fd8\u80fd\u5ac1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59593231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59593231/answer/167511604", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9524\u5b50\u79d1\u6280 2017 \u5e74\u6625\u5b63\u65b0\u54c1\u53d1\u5e03\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30660002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30660002/answer/48940311", "content": "\n\u5982\u4f55\u59d4\u5a49\u5730\u62d2\u7edd\u4e0b\u73ed\u8e6d\u8f66\u7684\u540c\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59843839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59843839/answer/170171306", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6469\u62dc\u5355\u8f66\u51fa\u95ee\u9898\u8ba9\u5b9e\u4e60\u7a0b\u5e8f\u733f\u80cc\u9ed1\u9505\u7684\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23054572", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23054572/answer/170112303", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b 100 \u5143\u4ee5\u4e0b\uff0c\u5f88\u5c11\u89c1\u4f46\u9ad8\u5927\u4e0a\u7684\u7269\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41372112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41372112/answer/169607574", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5199\u51fa\u6765\u8ba9\u4eba\u5c34\u5c2c\u5230\u8138\u9178\u7684\u6587\u7ae0\u6216\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59668708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59668708/answer/169499897", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u4e2a\u955c\u5934\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u8fd9\u4e2a\u6f14\u5458\u6f14\u6280\u7206\u70b8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59718013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59718013/answer/169232504", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u9003\u72af\u5f20\u6797\u82cd\u8bf4\u81ea\u5df1\u88ab\u4eba\u9677\u5bb3\u8fd0\u6bd2\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59786952", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59786952/answer/169028114", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5317\u7f8e\u5410\u69fd\u541b\u5f53\u4e2d\u300c\u6211\u5728 KTV \u5531\u6211\u559c\u6b22\u7684\u5580\u79cb\u838e\u771f\u7684\u5c31\u8fd9\u4e48\u8ba9\u5979\u89c9\u5f97\u4e22\u4eba\uff1f\u300d\u7684\u6295\u7a3f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57354364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57354364/answer/169778056", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u90e8\u5206\u4f01\u4e1a\u4e0d\u62db\u5973\u6027\u7684\u8d8b\u52bf\u8d8a\u6f14\u6108\u70c8\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40157898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40157898/answer/169328514", "content": "\n\u5982\u4f55\u6b23\u8d4f\u7f8e\u800c\u4e0d\u662f\u6ee1\u8111\u5b50\u6b32\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30147821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30147821/answer/169294728", "content": "\n\u5de5\u4f5c\u540e\uff0c\u4f60\u609f\u51fa\u4ec0\u4e48\u804c\u573a\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55502757", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55502757/answer/169696539", "content": "\n\u6015\u56e0\u751f\u5b69\u5b50\u800c\u803d\u8bef\u4e8b\u4e1a\u7684\u5973\u6027\uff0c\u5979\u4eec\u7684\u4e8b\u4e1a\u6709\u591a\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24045794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24045794/answer/170658123", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u542c\u5230\u522b\u4eba\u8bf4\u201c\u963f\u4e09\u201d\u3001\u201c\u5c0f\u65e5\u672c\u201d\u3001\u201c\u68d2\u5b50\u201d\u5fc3\u91cc\u4f1a\u4e0d\u8212\u670d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56535598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56535598/answer/169091170", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u4e2d\u56fd\u4eba\u559c\u6b22\u5403\u52a8\u7269\u7684\u5185\u810f\u3001\u5934\u90e8\u548c\u7b4b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59754805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59754805/answer/169209594", "content": "\n\u6c76\u5ddd\u5730\u9707\u65f6\u7684\u56fd\u5bb6\u52a8\u5458\u80fd\u529b\u7684\u6c34\u5e73\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56748730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56748730/answer/169311454", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u300c\u64a9\u300d\u6216\u88ab\u300c\u64a9\u300d\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59438686", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59438686/answer/170611406", "content": "\n\u6240\u8c13\u7684\u300c\u96c0\u4e0d\u98de\u300d\u5230\u5e95\u662f\u4ec0\u4e48\u539f\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34378366", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34378366/answer/169547237", "content": "\n\u4f60\u770b\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u5730\u56fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59637469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59637469/answer/168806261", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6821\u53cb\u5fae\u535a\u7206\u51fa\u7684\u201c\u5317\u4eac\u7535\u5f71\u5b66\u9662\u6444\u5f71\u5b66\u9662\u8001\u5e08\u7684\u7236\u4eb2\u6027\u4fb5\u5b66\u751f\u201d\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49922975", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49922975/answer/169246069", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u884c\u770b\u4e0a\u53bb\u5f88\u9ad8\u5927\u4e0a\uff0c\u4f46\u5728\u5185\u884c\u773c\u91cc low \u5f97\u4e0d\u884c\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52233793", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52233793/answer/169584350", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u4e2d\u79d1\u5927\u611f\u89c9\u8eab\u8fb9\u7684\u4eba\u603b\u6709\u4e9b\u9690\u9690\u7684\u7edd\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55086878", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55086878/answer/170097439", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u597d\u770b\u7684\u76ae\u56ca\u5343\u7bc7\u4e00\u5f8b\uff0c\u6709\u8da3\u7684\u7075\u9b42\u4e07\u91cc\u6311\u4e00\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23436237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23436237/answer/168836124", "content": "\n\u4e3a\u513f\u5b50\u4ee5\u540e\u6ce1\u599e\u7740\u60f3\uff0c\u5e94\u8be5\u8ba9\u4ed6\u5b66\u5409\u4ed6\u8fd8\u662f\u5b66\u94a2\u7434\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59143980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59143980/answer/168659612", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u6454\u8de4\u5427\uff01\u7238\u7238\u300b\u4e89\u8bae\u8fd9\u4e48\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51097068", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51097068/answer/169660280", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u300a\u6b22\u4e50\u9882 2\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59915491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59915491/answer/170322794", "content": "\n\u8ddf\u611f\u89c9\u4e0d\u5408\u9002\u7684\u76f8\u4eb2\u5bf9\u8c61\u53d1\u751f\u6027\u5173\u7cfb\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59779063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59779063/answer/169041994", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u62c9\u7ef4\u5947\u505a\u51fa\u6709\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\u5acc\u7591\u7684\u52a8\u4f5c\uff08\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59841494", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59841494/answer/169538832", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2016\u20132017 \u8d5b\u5b63 NBA \u897f\u90e8\u51b3\u8d5b\u52c7\u58eb VS \u9a6c\u523a G1?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59876055", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59876055/answer/170631134", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5df2\u7ecf\u666e\u904d\u88ab\u4eba\u6240\u77e5\uff08\u6216\u5df2\u4e0d\u89c9\u5f97\u65b0\u9c9c\uff09\u4f46\u5b98\u65b9\u5374\u4e00\u76f4\u5c06\u6b64\u5b9a\u4f4d\u7edd\u5bc6\u7684\u4e8b\u60c5\u3001\u7269\u54c1\u6216\u6587\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52507433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52507433/answer/169232573", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u94f6\u6cb3\u62a4\u536b\u961f 2\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25984833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25984833/answer/168684742", "content": "\n\u674e\u4e91\u8fea\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59754805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59754805/answer/169673811", "content": "\n\u6c76\u5ddd\u5730\u9707\u65f6\u7684\u56fd\u5bb6\u52a8\u5458\u80fd\u529b\u7684\u6c34\u5e73\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57354364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57354364/answer/168011403", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u90e8\u5206\u4f01\u4e1a\u4e0d\u62db\u5973\u6027\u7684\u8d8b\u52bf\u8d8a\u6f14\u6108\u70c8\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59831653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59831653/answer/169447144", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u5927\u8fde\u67d0\u9910\u5385\u5185\u4e00\u5973\u5b50\u56e0\u5973\u7ae5\u558a\u95f9\u505a\u51fa\u8fc7\u6fc0\u53cd\u5e94\uff0c\u5973\u7ae5\u6bcd\u4eb2\u4e0e\u5176\u53d1\u751f\u51b2\u7a81\u300d\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27175448", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27175448/answer/168340504", "content": "\n\u600e\u4e48\u7ed9\u5973\u53cb\u62cd\u7167\u7247\u80fd\u663e\u5f97\u6f02\u4eae\u4e00\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59595588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59595588/answer/169017144", "content": "\n\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u300c\u667a\u969c\u6865\u6bb5\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59861248", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59861248/answer/169698143", "content": "\n\u9524\u5b50\u624b\u673a\u5272\u624b\u7684\u539f\u56e0\u662f\u5012\u89d2\u52a0\u5de5\u827a\u95ee\u9898\u8fd8\u662f\u8bbe\u8ba1\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23097897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23097897/answer/168391978", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u4e16\u754c\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6bdb\u9aa8\u609a\u7136\u7684\u771f\u5b9e\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58895697", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58895697/answer/169644026", "content": "\n\u5982\u679c\u7a7f\u77ed\u88d9\u628a\u4e24\u4e2a\u817f\u7684\u5047\u80a2\u9732\u51fa\u6765\uff0c\u8d70\u5728\u5927\u8857\u4e0a\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59772094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59772094/answer/169766472", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6b4c\u66f2\u300aTG\u6709\u70b9\u751c\u300b\uff1f\n"}]